臨時禁制令

無辦法之中既辦法係咪申請臨時禁制令？有無得諗？

申請臨時禁制令：
禁止警員無律師陪同下碌口供
禁止警員不依從警察通例行事（攻擊頭部/身體重要部位、及必須出示委任證）
禁止無律師陪同下只以筆碌形式錄口供（以同時碌影及筆碌代替）
禁止警員未拘捕或宣告涉嫌罪行前，隨意進行搜身或檢查隨身物品

法律巴絲招喚

叫到佢哋帶委任證先講其他。

等第時有機會有返司法獨立先再算啦

呢啲根本就係法律要求

其實我都諗左好耐
可唔可以搵法院說明返，最好出埋書面
「唔出示委任證就冇權運用警權」
同埋
「比市民查詢一定要要出示」
兩點

應該要被人拉左上埋堂既先可以提出，個答案可能係有權唔出示，要上到高等法院/司法覆核先有機有答案。你睇吓啲case,上級法院有時屌下級法院出埋啲低級錯誤

咁唔知可唔可以搵大律師公會資詢下

無。